［集思廣益］用噴膠自衛有冇得諗？

早兩日有廢老比人噴黑漆之後即刻收皮
而家好多文宣組嘅和理非貼文宣都會受到藍絲廢老威脅
咁好多文宣組都會隨身帶支噴膠用嚟貼嘢
遇到呢d情況
直接用噴膠噴面會點樣？
自衛效果會唔會重好過油漆？

自推10連

2

講左好耐 好多人做緊 不推文 完

3

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

4

5

6

7

自行睇情況判斷

8

9

10

噴完眼鼻好跑走